最後再講一次 偽勇武 和理非 做人做豬自己揀

你地可以繼續每次出黎都一有tg就保特上身
200米外見到狗就驚撚到亂嗌人退
咁下場好簡單
前線手足每次死幾十個
死晒無人出黎
你地亦都有第二條路
每次出黎收下把口 用下隻眼
望下視線所及有無狗
無既 就算聽到退都唔好跑
眼望前方一二一二
前線手足一叫停 即刻一二一二上返前
用人數令啲狗唔敢亂黎

係呀 見狗就跑好撚安全
今日cosplay完聽日又可以做返豬
仲可以開IG打下卡share下文宣買贖罪劵
但你有無諗過你害死幾多手足?
而家又唔撚係叫你去比狗打
你唔退 前線手足唔退 你咪又撚係後排
會有人代你去打架啦
唔好panic呢件事有無咁難呀?
咁難不如除低你個雙罐豬嘴比人然後返屋企睇直播啦

想輸咪一齊輸囉

agger 唔好比假希望真勇武

推

贏左民主齊齊享受
輸左又無後果 手足被拉出兩個po當贖左罪
辛苦你地呀

贏唔係靠打陣戰
輸左一百場都仲要打陣地就真係豬

前線手足需要人數支持先頂得住
唔好再尻跑

調返轉講
陣地唔係無得贏
係班人唔撚識醒

改埋你個username啦傻閪
侮辱左手足呀你

後面跑係驚人阻人呀

乜野驚人阻人呀
而家唔係諗點走呀
係諗點贏呀
個mindset可唔可以唔好一出黎就諗逃生

而家出去打狗呀？正面打冇可能全部全身而退！
Bewater呀，等機會打落單
馬路打從來冇贏過
新城市，同尋日屯門都唔係馬路！

誠邀大家入黎笑我

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

馬路打無贏過 係因為根本無打過
魚革唔係馬路打？
Be water係唔係解逃避問題喎

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

雨革班狗冇裝，冇準備
前線越黎越少，不被捕先係首要！

魚革呀雨革
大家一齊唔出街咪一定唔會比人拉

想統一行徑
見到水炮車approaching應該做d咩?

唔識推+唔係好敢推

見水炮就跑啦 但老遠見到狗都話跑真係抵比狗話曱甴
咁樣唔單只玩鳩自己手足 啲狗見到你咁走法都衝啦係咪呀

一定係散開自保
永久傷害無得搏
好似開真槍 唔會仲上去食
但TG 膠彈 用防具防到既攻勢
無可能跑啦下話